各位反送中做文宣的巴打請入，有新題目（特別係對外國傳媒），係侵佔私有產權

可能講到一舊舊，是咁的，前日唔記得起邊個膠台，成班鬼佬圍檯講香港點解冇民主都咁運作正常，有個黑人話香港對私有產權保護同西方一樣程度。咁現在送中條例就包括搶佔香港人個份私有產權。係咁應該講多 d 這個重點；因為講人權，美國、膠拿大、歐洲之流開始比 AOC 、默嬸班人講移法移民、難民攪到好膠化同消耗盡愛心

正經貼冇人理

7.10前 - 一人一信反DQ - bit.ly/stopDQnow
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - t.me/ytm_dc711
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.21 - 將軍澳遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
如有錯漏，請告知

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有人講